［等睇高官同佢D仔女加入］大頭Man帶頭撕毀自己本BNO

今早（6 日），建制派石房有（大波 Man）、高松傑、公民力量林宇星等人到英國駐港總領事館示威，譴責英國「干涉中國內政」，又指香港人不需要 BNO，他們並且當場將自己各自的 BNO 撕毀。

林宇星表示，「BNO 對於香港人嚟講只係旅遊證件」，而且不能夠正確代表香港人的國民身份，「我哋已經回歸祖國，睇唔到原因點解要續 BNO」。林又說，希望英國不要再在 BNO 議題上「出口術」，企圖破壞中港關係，以及傷害中港兩地人民感情。

鬥紅

幾時撕埋林鄭屋企人本BC

鬥藍鬥紅

物理上撕爛係無用
可以申請返

喺中国人就应亥矛呢D野
洋奴垃圾扮中国人

最右面嗰個（唔識佢係乜水）摵嗰本咁大本嘅

MAN手足

Send篇新聞同人名俾英國內政部

唔知佢仔女會唔會拎呢，唔知佢會唔會送仔女外國讀書

比佢地全名同樣 sd過去

啱啱續完拎舊個本黎撕

灰磚入面

即係佢哋喺英國領土入面毀壞英國護照

護照一般嚟講計政府財產，唔知喺英國算唔算係犯罪呢

邊個仆街藍絲唔撕就係走狗

Let's tweet and send to UK. Home Office

五年續一次
你五年前點解借去申請？

首先要有先可以撕
連黃人都未必有續
呢班人俾錢都要續返
習仔會在心中

轉頭續返
Btw，BNO唔同BC，quit咗就冇得再恢復
夠膽就quit，睇死佢哋唔敢

要send email比英國HM Passport Office，話佢地係故意破壞本BNO，禁止補領

護照係英女皇之名簽發

收工就返去google bno renewal

第二日又咪靜雞雞走去續

真愛國
其他高官唔放棄外國國籍即是反中亂港

本野係咪佢地嫁

點解佢會有BNO? 回歸咗咁多年佢做乜仲有BNO?